稻香既推廣一蚊雞引來大批大㗰鬼，人神共憤！！！！

親眼見住啲人叫左三碟雞，臨走仲有兩碟無掂過咁濟，因為推廣既雞係唔比拎走，食客頭也不回就走，最後果兩碟雞就白白掉落拉圾筒 呢啲人真係好無衣食，鬼唔望下世做番雞！

食唔晒咪撚叫啦

屌，唔知係咪伏就叫一碟先！又要貪埋啲小便宜

真心好多人都好折墮

係！真心火滾！

衰過乞衣 下世做雞啦

唔會浪費喎
砌過隻比下枱

岩呀清通透

咪係。唔識一碟一碟叫?

有考慮過呢個問題，但我見啲員工姐姐都睇唔過眼，同大集團應該唔會既，比人影到佢水洗都唔清聽比人公審！